覺唔覺關sir 唔出返來係對唔住陳家駒

當年搞臭本土派名聲，而家係澳門逍遙過活，你有冇覺得恥辱，真係覺得陳家駒唔值

關蛇返大灣區教書搵真銀算。。。

條撚樣而家唔知死左去邊

洗唔洗去到咁盡
佢為咗香港人犧牲自己前途
書都無得讀仲想點

點搞臭法
明明親力親為
成日都係得佢幾條友出嚟
仲要畀你哋重覆 PO 圖恥笑
當年成個連登最勇武可以話得佢一個

同意

條友好似精神病人咁周圍屌人，言行不一(例如屌人用大陸野但自己用中移動)，叫佢撚樣已經比面佢

最尾咪聽你哋講轉返用 SMT 仲想點
講精神病人呢度大撚把啦
但論勇武當年的確唔多

Smartone咪又係紅底

全香港得 SMT 唔係用華為發射站
你咁講其他台直頭深紅
其他台全部清一色華為

咁叫勇武？佢呢d叫on9我又諗起叫大叫「管理員！管理員！」段片

記得好多人屌佢炒中資股用中移動
但係而家財經台就用支牛炒中資股

佢做好多嘢的確大部份都無咩效果有時仲好柒
但至少人哋有努力過
有企過出嚟親力親為咁爭取
而唔係匿喺連登鳩嗡當做咗

關囝一定好撚過呢班撚屌
至少人哋有企過出嚟爭取